【逃生換裝建議】

1. 逃生要快 (唔好再好似散步咁，速龍跑過黎根本跑唔切)
2. 逃生一定要分開走，切忌一齊走 (成日比班記者跟住，全世界都知你走去邊)
3. 換裝要快 (唔好等到上車先換，最好邊走邊換，坐車前要換好裝)
4. 換裝切忌入商場 (商場好多CAM，成日比記者影哂樣)
5. 如果坐車最好考慮棄Gear，依家成日有RB好易出事

＊最重要係切忌坐紅VAN同黨鐵＊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢